整容，你願意嗎？

1. 每兩張相係一組,一張整前一張整後,共八組例子
2. PS因素自己考慮埋
3. 有D係好細個既相,但整容後既相係幾年之後,點都會有D自然變化
4. 冇明星例子

要睇下自己醜到咩地步
其實有異性睇得中你既都唔洗整

見到個個整到明星咁
女仔真係會覺得夠就好?

有冇爸打J過

咁多宗整容騙案

最尾幾張好似冇整到呀

自己衡量 你打入鼻既物料過幾年會唔會變形 又要維修 好多整整下會變娜恩同南珠鼻

女仔整就係咁 得一就想二
一開始就淨係整個鼻 之後整完就會覺得對眼唔靚 想開個眼頭etc.
愈整得多 個樣就愈怪
所以整還整 唔好expect自己要最好
整少少黎得自然順眼就得

本身唔係醜樣， 識化妝就ok
樣醜先考慮啦。。。始終yr face yr fate

啲格仔係咩事

女人化下妝 揀下衫著 玩下升球大墊
主動少少已經夠你係香港搵食

普通人返大陸 整果d cheap野不提也罷
點解明星整果d都會整到膠哂？
究竟係發展未成熟定係副作用

呢樣野我就未有例子
不過去得整容既,就算唔洗例牌維護,好多之後都主動俾錢搞塊面去保養

點解D男人成日話自己樣衰但又唔整容

女人自己知自己樣衰會整

好似你PO呢D全部都係女

有冇仔既例子

男人肯操肌都得
同埋男人整容係好驚變妖人蛇精男果d

因為第一次一定整唔好 要再慢慢執 同埋sales會不停叫你係唔係都做 好快面目全非

話說hello venus alice兒家個樣

男人唔洗特別整面型丫
女人面大俾人覺得唔美觀
但係男人面大返少少先有D安全感
眼鼻五官呢D野好易執
面骨輪廊就真係大工程
蛇精男因為條友削到塊面太尖

下巴後縮 我覺得要搵牙醫整一整佢
同埋鼻樑打一打高

你地覺唔覺得香港真係好撚落後

香港人想整容一定要去泡菜台灣日本

點解唔可以發展本土整容

美容就開到成條街都係

香港根本係一個懶開放其實好保守既地方

其實有大把人日日叫春話自己生得樣衰

咁即係有大把對象俾香港醫生做practice

on9 成日覺得係打嘢入去
而家有種叫綜合鼻，係永久嫁

屌你整一整又要請長假(尤其輪廊恢復要等好耐)
又要飛黎飛去
仲要蝕一筆酒店錢
ON唔ON9???

仲有啲例如收鼻頭 可以微創開個窿抽個鼻啲脂肪出嚟 整完根本唔會有人知

咪係，知識幾落後
俾人呃左都唔知

整唔緊要，唔好呃9人話無整